衛冕歐聯定一年六冠威啲？

衛冕歐聯 賤種皇

一年六冠 疤

邊個威啲 ？

臭西 收皮口廿

理性討論都要比你屌？

衛冕難d 因為要2季都保持到最高水準
仲有比你贏左一年 下年就成為人地針對部署嘅目標

我知我認真 on9左

你爆一年seed咪六冠，要持久先可以衛冕

完全無討論價值
皇馬黑撚到on9

開po 係想認真討論

疤就唔撚黑咩on9 唔黑連psg都過唔撚到啦

咁邊樣勁啲
唔準答一樣

皇狗黑足兩年。。。歐聯無icac架咩
係就係歷史，黑歷史呀

黑哨就隊隊都有嘅 唔好淨係講到得賤秊蝗係咁

利申:比人話黑哨最多嘅獌迷

皇馬頭五次歐冠就真係黑歷史，近年掘起我覺得好有說服力

仲有人認真理agger路

sor 9 唔知佢假膠

唔該你道歉，我最憎人屈我假膠

膠都廢時比

金黃 靠 賤種丹黑返黎

疤又何嘗唔係

勁d定威d呀

一時一樣